（有圖慎入）究竟呢隻係乜野蟲黎？

呢排多左好多呢隻不知名生物 究竟乜黎？點先消滅到佢地？？？？

準備搬屋啦

慘呀

就快變日經

究竟係咩黎

買定幾包全屋噴啦

老豆買左呢支野

蚤

殺極都仲有 好不安

見到先噴冇用嫁,你見到一隻,佢已經生多左幾隻
一定要開地圖炮連d蛋殺埋先斷到尾

Bed Bug

扔床褥+殺蟲水噴全屋（除蟲菊酯/毒死蜱之類）

一定要用煙霧彈，放之前掃下地拖下地，等啲BB 破殻而出再放煙霧彈，仲要隔一段時間再放先可以清晒

利申：唔係9 up，印象中係唔知邊度睇過但又醒唔起出處

噴極都仲有 好不安

點解噴極都仲有嫁

好似臭屁蟲幼蟲期個樣⋯

我屋企上年都有 搵滅蟲公司滅左兩次，最後全屋大裝修，仲扔左勁多野

你搵邊間 幾錢到？